而家已經去到香港政府同黑警最怕既一樣野：示威者主動進攻而唔再防守

呢個破口佢地冇諗過你地會咁快出現
我只想講 只要keep住 好快會見到曙光

香港人，報仇

破窗效應

本身哨既企前少少噴野set rb

本身噴野set rb 既學下火土屎水魔法

本身魔法師企前少少用，必要時一齊救人

本身已經屠狗既，得閒教下啲新手。

一齊反抗呀香港人

大西北手足石頭掟曱甴車